［招魂］羊格🐑去撚左邊，捨得出文未

有冇人知羊格去撚左邊，佢已經幾日冇出文

又要買西瓜

幾時再出文呀 我重睇咗你啲故幾次啦 尤其係文青個個